成日係ig check 會唔會unlock 我

5個月前被佢出軌，飛左兼block 曬我所有fb ig
佢基本上唔用fb,只用ig

我直到呢家都隔兩，三日就控制唔到自己，會係ig 上search佢個名，睇佢有無unblock我....

其實我知，我接受我同佢已經係默路人，呢世都唔會有機會再見再交流 （佢唔係香港），但被佢封鎖呢件始終令我耿耿於懷......

哎

heart unlock?

我嘅心靈~

同你差唔多 不過係自己仆街
依家日日都登search佢ig 唔知點樣先放得低

unblock ig先岩， 標題打錯

其實我真心想完全放低佢，就差呢樣.......

我del曬所有佢係我人生中存在過既證據，相，所有messanger 對話，一齊時擁有過既所有野....但俾佢block ，我仲係放唔低.........

同我一樣 連想stalk下對方既機會都冇....莫非真係要老死不相往來

放過自己啦

人哋俾人中出咗唔知幾多次
你就on99喺度乞求睇佢ig

雞一隻男盜女娼 樓主逃出生天 太好彩啊

痴筋
比你睇到佢d野你只會更加崩潰

忍住唔check過一排就冇事

愛一個上一課

我係決心block咗佢
但成日忍唔住unblock睇兩眼
睇完又block返

Move the fuck on man
叫朋友幫你del ig
要你唔再在意佢你先算真正放低

Del埋自己fb ig啦

佢根本唔會理你 佢忙住陪其他人

過一排好啲架啦我相信
我都比人block晒 但會用其他account偷睇佢有冇轉同新女既icon
好似虐待緊自己咁 不過我經歷緊 我明
到有日你已經唔再記得要睇佢 就知自己放低好多

希望呢日好快到

有時你見到佢wts 在線上 然後發現佢typing既人唔你既時候 你仲hurt